[無圖] 到底咩蟲嚟？

次次一到夏天就有大量咁嘅蟲係牆到
雖然我影就影一隻
但係牆到唔止一隻 係幾十隻 不停殺不停有
有無巴絲知道乜蟲嚟？同點解決

天花？

成蟲

係啊

推推

我屋企都有好多呢啲唔知咩嘢蟲

卜泥
biokill對佢地有作用 不過貴

有效我唔怕貴
但巴打知唔知點解會有卜泥出現

早幾日成個天花都係
嚇到我用吸麈機一鋪清

用漂白水抹都無用 屌！